我男友係狗公 點睇

之前連登有人話佢係狗公 但係我選擇相信佢
但係我發覺我錯 佢真係唔係咩好人
係我識過最衰 無之一
全部都係大話 唔知應該邊句可信
但係我好愛佢 我應該點做

第一次開po :(

有冇人可以教我個心無咁痛
有啲辛苦

又唔可以透露太多
覺得佢會知 驚佢睇到
佢無時無刻都係度睇緊post

搵我 pmed

7:30地鐵見

落街晨運，心情好

唔好戇鳩好嗎，明知佢係咁仆街仲要痴埋去，跟住係度呻，散發負能量

呢度啲人欠左你？條路自己揀，仆街唔好喊

要上堂 好凍

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

飛左佢同我一齊
7:30 be water

你都幾廢

佢追我 我都唔知點解一齊左
你鬧多啲喇 我想俾人鬧醒

爛泥扶唔上壁，屌都慳番，留番你隻狗公慢慢屌

信我
你一定要堅信佢話好愛你係假
我識d狗公對住住何人都話好愛自己條女
話視自己條女為結婚對象
跟住一邊食女
到玩悶左條女就會轉
一定要堅信佢好愛你呢單野係假！

我識佢成年幾 一齊4個月真係日日都一齊
唔知點割捨 （kinda 同居
當左佢係生命中嘅一部份 屋企人

如果佢睇到個post就一定知呢個係我喇
好蠢呀我 點解會咁蠢

feel到佢應該同時拍緊 仲有另外一個

開名 攬炒囉

冇用既，根本個狗公越pk就越愛佢，屌極都唔會醒

分手la, 仲洗諗

成個電話都係同唔同女仔嘅合照
一齊咁耐 ig一張相都冇po過
好奇點解佢淨係po story
後尾發覺 story block左10個女仔
又話識我之後冇掂過其他女仔
但係嗰段時間一直有同個女仔一齊
去滴滴尼之類 好多合照 總知就係一個大話大另一個大話
成日去蒲 又話自己唔蒲 等等喇
真係好多嘢 我懷疑自己係咪被小三（sor呢個term係copy我一個frd嘅

扑左未？

分手啦 呢啲十成十係呃系屌嘅player

其實我真係冇做過啲咩傷天害理嘅事
一直都係攞真心對人
但係唔知點解都係啲play9me嘅人

呢個唔講得

冇掛 佢係一個幾乾淨嘅人 雞一定冇叫

唔算靚仔 但係可能我愛佢
覺得佢最好 鬼掩眼

可能溫柔掛 冇得講
傾左好耐 有感情
可能我弱智掛 個腦少左忽

佢把聲真係好聽 唔係講笑

err 其實佢應該係對個個都咁好
識煮飯 唱歌好聽 識督波 好搞笑
唔會好似我ex咁打我chur我 唔會點我做嘢
會照顧我
就係唔知點解真係 可能佢對所有人都咁
（苦笑

唔知點 抽離
但係佢已經send 左合照俾佢阿媽
跟住阿媽話 又識左新女朋友？ 之類㗎喇
總之有個又字 笑死

其實好多男仔 因為以前讀理
但係唔知點解揀左佢
其實係唔知點解無啦啦一齊

其實我知我唔會同佢行到最後
但係 有0.01希望掛
希望越大失望越大
有幾開心 分手就有幾折墮

你咁講 我都覺我應該係pk磁石
咁 男仔10個9個半都pk呀嘛
咁揀個相對睇得過眼嘅
好過又7又溝女
besides ex會叫雞上深圳
可能因為呢個唔會 所以係有啲吸引

點頂到個男朋友咁樣 分手啦 辛苦個個係你咋

我以為佢好乖 佢話佢唔蒲 平時就係打機
我以前唔會擔心我啲ex 我以為我會唔care一腳踏幾船
之前戈啲得 但係呢個真係痛左
呢個我係攞個心出黎愛佢
所以依家接受唔到

以後都唔敢拍拖

btw我ex食煙 我勁唔鍾意
呢個唔食 好加分

interesting 講出黎應該會俾人插
可能呢個世界就係冇真愛
有都唔屬於我
唔係同學

你哋連登識?

唔係

唔講喇 點識應該唔係好重要

咁點解連登會有人知佢係狗公?

Pm 我，幫到你

佢話佢俾連登起過底
跟住我就刨曬啲post 40幾頁睇曬
幾個post加埋百幾頁

Pm me

其實我唔介意 我以為佢好
佢話連登啲嘢唔可以盡信
會添油加醋 所以我選擇盲信佢

笑死 應該唔係佢 唔係佢個樣

咁。。。我真係愛佢呀嘛
懷疑太多 驚失去佢
依家都係唔想失去佢
但係見全世界都叫我分手會考慮下

但係的確有好多唔make sense嘅位嘅。。

罷工

傾左成年㗎喇。。。 以為係好人
壞人唔會寫係塊面度㗎嘛

罷課

睇多d圖

佢少po ig
但係有po過佢ex
我心理有啲唔平衡
我以前以為係正常 依家真係覺得好唔正常

哈哈 呢樣就有趣喇 佢放左入archive

所以佢應該就係大家講嘅冇心
但係點解要係我 點解揀我 真係唔係好明
前世唔知係咪殺人放火

係窩心㗎 有幫我過生日 但係我都有幫佢過
我覺得係感動嘅 只係知道呢啲嘢之後
覺得佢平時所講嘅嘢所做嘅嘢好假
依家令我覺得好恐怖

所以要唔要分手
我以前有過一個好愛嘅人 跟住我單左3年
至於3年我幾墮落就唔講喇
我驚我呢次要救心丸當飯食

多謝你呀

請問聲樓主男朋友係讀poly？ 如果係 應該知邊個

望下張致恆
你想唔想做佢女友二世?

放手喇下個會更好

唔通tinder

絲 仲讀緊書? 如果係就早的放棄喇 block曬所有野 過一段時間就無野 除非仲要見 你成世人咁長 無理由曬時間係呢的位 唔得既話 搵下朋友陪 做下其他野 好快就無事

絲係好女仔 仲維護住佢 快的甩身喇

好女仔? M咋嘛- -||

絲打你橫掂都比佢屌左，一定要同佢結婚綁實佢仲要快啲同佢生埋仔，放心有仔女佢會定性

唔明 gay post ?

唔係呀

我唔知呀 一世應該唔會係佢
但係真係難抽離
無想像中咁易

做左wallpaper 有啲效果

戈啲frd喇

幫佢遞信辭職

唔敢再拍喇 冇個好人

希望喇 多謝你呀

其實我知呢個世界無個男人係好人

可唔可以講多少少啊 覺得自己識左個同你講幾似既人

鐘意小動物？

我鍾意 佢本身鍾意狗
但係因為我鍾意貓 所以依家佢都鍾意貓多過狗

介唔介意講下你嘅situation

想話你知 佢就係知你唔會輕易割捨 所以食住你 有咩事佢氹你一下 其實我地講咩都無用 你一句：我仲好愛佢 已經ko我地 分開簡單 抹去往事極難 樓豬比啲勇氣啦 你值得更好

我明
佢真係氹返我 叫我唔好走 叫我信多佢一次
依家好迷茫 其實我覺得佢唔會變好 我無能力感化佢

吓 呢度又有d似。但好難係度講咁多，佢有上連登 但又好想知係咪佢呀diu 。我地可以點傾

似黑警扮警嫂，吊連登仔，大家要冷靜。
唔好好似沙sir咁，柒到全大閪區都知！😏

唔通人有相似

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

即係coffee meet bagel?

似似地 呢排又咩邪骨 又三人行 前排又女追男 69前連登邊有呢的 呢排多好多 唔排除係風向Post 迫走熱門

你只係魚塘入面其中一條魚 願者上鉤呀

佢住邊...

佢個樣好慘 好似真係唔想失去我咁好心軟

佢屋企人屋企？ 新界

做戲做全套 緊係唔想失去你啦 無咗條女仆

咁就唔係 但係可能係我ex個frd 因為佢都係真·pk

佢del曬同戈啲女仔嘅相同messages 我可以點prove佢係咪改邪歸正 求指點

分手

你咪狗乸囉 分手做返人

但可能佢有幾個屋企 佢提過有條女的屋企鎖匙，但依家冇上過。而有養動物的，多過一隻？ 如果唔係，就肯定唔係佢

呢個世界就有得backup既 做得狗公實識do 除非你以後可以24小時用佢手機 突擊check都無事

咁就唔係喇 但係我覺得如果你懷疑 咁佢一定唔夠愛你 一定有嘢瞞住你 相信自己第六感

我可以check呀 只係會好傷佢

呢排覺得自己成日疑神疑鬼 好冇安全感， 到底係我太多心定第六感

正常㗎 我就係咁 我相信就算你依家信 你之後都會爆 遲定早遮

同佢一齊就係戇鳩, 你一意孤行都係傷心收場。

傷你老母

個個男人都唔係好人咁你應該搵依個男人埋單，起碼大家本身已經有感情 祝你地早生貴子

你睇清楚佢仲好啦你想你傷定佢傷呀 愛自己 好嗎 樓豬

狗公收聲啦

我就公道d睇
依家周街都起底post，仲要越黎越似小朋友齊打架咁，就黎連比人飛都要爆人上黎
加埋網上世界講咩都得，比人作大故仔唱係好容易既事黎
所以我都贊同絲打你持平咁睇

不過任何事都係雙面刃黎既
條友比人起完底知衰改過，其實冇咩大不了
最怕就係比人起完都死性難改，咁就真係唔值得你再花時間愛落去
如果你仲係鍾意佢，咪set rules囉
三年唔比佢扑你，要佢同哂全世界人講你係佢女友
咩都包容你，做下死港女
如果佢做到，咪過關
如果做唔到，唔洗浪費時間係依d人身上

仲三年

On9 唔係靚仔先集郵咩 你咩邏輯 你睇吓陳冠希

自己中個頭埋去怪得邊個

有咩好鬧，天生臭雞就天生臭雞
屌你老母老豆老母養大你出黎做雞(中意又唔同，我可唔可以屌)
又懶係野個閪就臭撚到仆街
你擺到明有性病啦死臭雞
你依家賤過地低泥唔係因為條仆街玩你呀
而係因為你比條仆街當你公廁咁屌你仲懶有感情咁係到叫春
你咁中意同呢個仆街一齊，咁撚賤咁撚臭你都唔介意仲忍到
番到屋企記得同呀媽講我係臭雞好中意拎個閪比人當公廁咁屌然後扮撚哂慘情
醒下啦仆街

係咪屌得太大力? 最後一個希望 即纜你都仲配叫一個人
仲唔識斬纜既不如真係做公廁好過

好惡

小姐您好
其實 對於本人適才之失儀 本人亦感十分悔疚
然後 閣下的情況實在令人氣憤不己
請謹記 汝非雞
雞尚有雞性 而你 卻沒一點尊嚴
醒吧
好嗎？

你醒就得 唔大力都可以

吾已悟 聽君一席話 勝讀十年書 深表感謝
現已深省吾身 願吾早日脫離苦海

其實好少事，你當佢SP，佢都當返你SP。
人嘅嘢無話邊個欠邊個嘅，最緊要大家互含互射得順暢咪搞掂囉！

想要個吳彥祖靚仔好人 應該

未睇到最後一句都差D嚇呆左恢復唔返